[J屍]想問下點解會有人開呢個wiki??

想鼓勵人J死屍??

做咩啫你

Ｊ屍會